Hades真是今年玩過最高汁既roguelike game

玩法多
有得自定難度
死完唔會乜都無

覺得boons太少，冇咩synergy

蛇王師

Monster train好玩d

Curse of the dead god 好玩d

打機師

羡慕印仔返工可以成日上連登

老板轉左做hades打手？

打左咁10個鐘都未打贏老豆

仲可以玩switch

渣ga

roguelike始終都係binding of isaac最正

聽講好難玩

one step from eden都唔錯

本身都想係lihkg講呢隻game 但大陸公司

係咩,間大陸公司只係其中一間發行公司,開發者好似唔係大陸公司

玩咗成個禮拜都仲未玩得掂

卡撚左係打花園果到（熔岩後一關）
覺得自己好廢之後棄左

我都卡緊打唔贏隻牛頭人+盾佬

開神力模式

開神力模式會唔會冇獎勵?

唔會

其實算易打要分開打
另外買左關刀之後
如果食到right click 200% 易玩到爆 一招打晒

呢類都知好玩,不過手殘黨玩唔掂，之前玩過陣dead cells
卡牌向roguelike/roguelite啱自己多d, 近期玩緊monster train
都想知多D呢類game

玩緊slay the spire
呢隻都想買